用棉花棒撩耳之後塞住咗,想問下有冇醫生可以推介

今日星期日醫生冇開,落街買咗AUDICLEAN都係冇用

拎白卡啦
用棉花棒撩耳應該都係智障

珍

耳鼻喉科實有
預通耳要1k左右

===
簽名檔

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

黃文琪 不過好似冇開

公立醫院都ok 平日應該即日搞掂

藍絲 不了

普通科幫你撩唔到要專科咩？

私家專科$600-$800起喎
撩粒棉花？

折斷一枝牙籤 用唔尖嘅嗰頭慢慢了舊棉花出黎

試過斷咗枝棉花棒 睇醫生 佢用水沖返出黎 但係好辛苦 樓主試下自己了唔了到先 但係千萬唔好用手 會越推越入

我以前長期用棉花棒撩耳 都係撩到塞住左
果陣突然有一日右耳唔係好聽到野+耳嗚
我仲以為我中耳炎

去睇醫生佢都係求其開咗支滴耳油畀我
唔會一用就通 不過我滴咗兩三日就慢慢冇事

你係推咗d耳屎入去
定斷咗

一般診所都有沖耳仔

利申：我上星期先同你一樣，搞咗幾日都整唔翻出嚟，最後去睇醫生，用左30秒沖返出嚟

好耐之前有人提過，旺角/油麻地附近(好似近新填地街)，有間睇耳嘅e生有得吸耳屎

去藥房買耳藥水 滴兩滴等15分鐘整淋啲耳屎就得

去有耳鼻喉科啲診所睇
應該耳屎發脹塞住左
佢地會有機吸返出來
或者用水沖返出黎

早幾個月試過
去左荃灣間仁安診所
通完了晒啲陳年耳屎
聽野清楚過以前

去普通診所都係refer你去搵耳鼻喉科
嘥多左我幾舊水
早知我直接打去約耳鼻喉科

沖暖鹽水好舒服

係 一啲都冇唔舒服 仲好爽添